有冇被捕人土已經取回電話？

八月被捕
踢左保
但電話一直被扣住
有冇人已經成功取回？
聽講會扣半年到一年
但其實係未只可以比佢無了期咁扣？

ps.連仔可唔可以開返個被捕台？

日日搭三個鍾車返工
玩唔起

做證物 有排
買定部新嘅用住先都得

要游水既巴絲都未出聲

是咪成單case完先拎得返

玩唔起做都吓文宣幫手叫身邊人一齊行la

3c維修工作室有被咬手機支援

點先叫完 任佢up

係 可以買過部 唔洗等佢

yes 買左了 得個知字

唔知 但我入左法律程序

律政司(告你果個)會同法官申請, 證物充公or比番你, 點做法官決定

你預起碼扣2年

通常完case 俾返你
除非係贓物果d 好少會充公

有無諗過會多左啲嘢係入面..情況真是令人擔心

就算拎返

拎返都唔會再用
買新機啦

有無問612基金拎錢買手機